二手電腦主機回收價幾多？

如題

Ryzen 5 1600
Msi B350 gaming pro
加兩條8gb 2666mhz ram

咁賣到幾錢

po上肥花放到500至800左右嘅

Dc fever有人900收

睇下講唔講到上950or1000

快快手算 自己砌左新機差緊張3080

我問價由$20至$200

點解開post 個個反而無講賣咩

有排等啦你，

四月🥴

你乜柒野spec呀柒頭定當廢鐵賣呀？

$57.3

我果陣行過見到直接入左

幾錢。。。我都想要

$50

你呢個應該係計重量回收

唔係講笑
排$50

同明愛同一個spec 人地仲要有 19" (4:3) mon
$200 (個人)
$400 (機構)
$500 (公眾)

你部機放到100都偷笑